做收租佬真辛苦

早幾日租租同我講厨房有漏水，叫我去睇睇

我就帶埋玻璃膠去整埋
成本玻璃膠30
車費20

半日假
做收租佬真辛苦

辛苦到想死Tim

每個月有人比錢我洗，每過一兩年又可以加租

攪到我舊年肥左十幾磅

黎緊有個單位裝修完想放租
唔包家私 唔包水電
有冇咩注意係咪要打厘印 thx

你幾成按

咪問呢啲啦，大把人都唔理

舊唐樓only 冇按

得個一兩層收真係幾辛苦呀
我十幾廿層請個人收曬 乜都唔洗理

我都想間層銅鑼灣唐樓做劏房